真心，黃子華連勸人唔好自殺都可以咁好笑

28:18 開始，超好笑

拾下拾下同冇炭用都好高質